中區男子墮橋不治 死因有待驗屍後確定

清晨約6時，一名40多歲男子，被發現倒卧中區雅賓利道的慢線上，頭部受傷流血昏迷。救護員到場將他送往律敦治醫院搶救，可惜最終不治。

警方調查後證實死者姓潘（42歲），相信他由行車路對上約10米的上亞厘畢道天橋墮下，死因有待驗屍後確定。警方正調查其墮橋原因。

手足

警方正調查 vs 警方認為無可疑

今次判斷唔到無可疑啦？

著埋衫，係咪住個頭先
咁早出中上環跳樓？
車都冇喎

手......

無可疑

手足死黑警又殺人

昨日係萬聖節，今次呢單又無人見到?? 洗太平地等報應。

呢度附近係禮賓府